rthk31台星期日主場回歸有張國均

麥嘉緯回歸做主持，第一集嘉賓係張國均

麥嘉緯好撚正，撚到d共狗一棟都無

必睇